依家簡直係唔打機期

根本都無game出
買左部ps5返黎.剩係試左隻call of duty冷戰
依家連ps4 game都少
有咩新作值得玩?值得買?

比曼迷手足圍屌緊

等生化危險8？

等緊鬼滅